請陸龜高手解答疑難

小弟準備養隻四趾陸龜
會淘個箱返黎養
個箱應該會係60cm闊x40cm高x40cm深
想問一下
應該買大概幾多W數既加熱燈會造就到廿零三十度左右？
照射距離龜背應該30CM左右
當然會用埋溫到計去Mon住
但想咨詢下，買咩W數會最岩？
同埋UVB燈又應該係5定10會比較好？
感謝幫忙

仲淘寶，香港買啦

都明，不過香港有無D箱係裡面可以裝哂D燈又有開關？

金魚街大把

淘寶平啲咁解

香港賣嘅個開關都係係條電線到㗎喎 60長都夠放到3粒粒 除左UVA UVB 最好夜晚加埋紅膽

香港賣既咪又係淘貨
外國貨貴到仆街

差好多倍價

屌你地咁咪淘寶慢慢搵囉
咁鍾意淘寶番支那啦
Zoomed果啲有幾貴？
咁都比唔起唔好養陸龜啦

所以我養水龜就係知陸龜養唔起

水龜應該都好蝦人養